啲人口口聲聲話支持梁天琦，有冇諗過佢已經出唔返嚟？

個運動未完未光復香港已經靜哂
國安法一通過，梁天琦根本冇可能出得返嚟，仲隨時會送中
你地到底要休息到幾時

我真係好驚佢出唔返嚟

國安法一過基本上係一定出唔返嚟